[突發] 女youtuber直播露出！

Ig: prince_joyce

正評

正呀

嘩屌你老味呢隻人豬幾時死

屌

睇佢個D隻眼係咪有問題

ken究竟點忍到架 咁都唔擒上去 直播做愛肯定爆view

佢會一野比catgirl坐爆

個盤骨

糖尿病上眼

成日覺得呢D同肥婆拍拖既男人
一定有好強既性能力
如果係我 真係扯唔扯得起都成問題

屌你老母我食緊飯啊
比啲咁既野我睇

Catgirl成日喺live面前講sex
係咁問ken有冇買到套

啲濕疹好得人驚

仲話阿ken好環保添 唔用套實係架

Ken條j一定好長 咁大個屎忽都仲插得入

依個肥婆見一次完全封鎖一次

我又封鳩樓主條傻西先

咸濕仔

屌你老母真係好撚核突

BLOCKED

你係fans定本人

如果係我 比佢掂都唔撚想呀
成身都好核突囉
望多佢一眼都唔想望 都唔明點解佢可以做到Youtuber
真係狗屎垃圾樣衰既都可以做

屌你老母

其實咩嚟 真係直播 ？

正評引伏

睇到露出兩個字仲以為係女大J又露毛

未load到個時以為加密無伏

樓豬老母都直播露出

佢條仔真係好撚重口味

係 youtube直播 琴晚仲直播埋瞓覺

邊到有伏姐

Diu lei

正負評咬得好緊

等人課金畀佢？

仲喊住話冇錢 話自己已經好慳
之後即刻有豬豬課金俾佢

用慢速data load唔到圖，不過見到個ken字都好肯定可以完全封鎖樓主

好震撼 訓係到個肚腩都可以有摺

cls

冇錢就唔會食到咁肥啦

濕疹勁撚到

係咁飲啲糖水 食冰

魔怪屋個老婆咁

Same

就知一定係伏

幫cdrom 解密一齊睇

其實佢真係好撚核突 明明已經肥到有病咁 仲好似好自豪 完全冇意欲搞搞佢咁

點解當初ken會中意佢 有冇明愛友有料爆

屌！

屌一睇個標題就知一定係catgirl

加一

真係cls

屋企冇美極， 我出返去先

豬西就有圖

屌 挽嘢咩

唔知點解睇標題都覺得又會見到佢

我唔撚數喇 屌你老母

屌,D人係唔係有病
點解會去睇佢,仲做咩FANS

全面封鎖唔使講嘢

睇佢幾時爆血管

鍾意睇佢個d應該9成係靚女黎

腿張開

愛心社工姐姐

但都係入黎睇

Youtube佢個直播彈出黎
好奇click入去睇咗陣

尋晚佢直播自己瞓較都有成200幾人睇
啲人係咪得閒到咁

仲要見到間中有人會課金俾佢
痴撚線
錢多得滯就捐去慈善機構啦

Show Blocked User - 連燈仔